【有片】慧中時間又到！

好撚正
#光復香港

30未？

有啦
好撚正呀屌又要打飛機喇

老左好多
啲紋出晒嚟

都好撚正啦